屌你因咩事香港多咗咁撚多泡菜遊客？

小弟荃灣撚
行經熊貓酒店附近發現好多疑似蝗嘅c9同小朋友
講嘢好撚大聲
行近啲聽 屌你老母寵寵寵！？
原來泡菜狗嚟
尖沙咀 mk都多咗好多
屌你泡菜 係叫就叫啲靚啲淫啲嘅過嚟啦
叫撚埋啲鄉下佬

有好多韓妹黎香港開工

冇見過靚
屌曬老母

今日搭東鐵都有

巴打用家？

北韓特工

佢地又冇做啲咩有違公德嘅行為都好話？

番香港見到勁多韓國人
都好
總好過蝗

好撚冇禮貌喎
同蝗差不多

有冇人知點解黃埔同大埔starbucks都咁多泡菜 個到有咩吸引佢地

巴打你小心

差唔多

地鐵都聽到 我都想知點解

其實而家遊港既亞洲客 韓國人人數可能同大陸差唔多
利申 服務業

我知好多老一輩泡菜狗都崇老香港嘅
男兒本色 張國榮都多fans

泡菜人仆唔仆街？

唔只香港，日本都係

總好過齋強國人

留學生都好多，僅次支那人

係見到兩個韓國囡囡
初頭都以為係大陸人 但行埋去聽原來係泡菜文
雖然jjable同靚過唔少港女

搭1號巴都有

係紅磡置富遇到兩個韓妹，打尖，我同個呀姐屌佢佢先識排隊

韓妹

睇真泡菜 都好過偽泡菜

啲腿好正

海港城都係

尖沙咀條金巴利好似小韓國咁

一白遮三醜

韓妹好撚白滑
但個死人妝

岩岩去中環食南記都有一班

因為呢段片？

泡菜人隨時仲衰過蝗！

係youtube都見到大把

真係好多 成班蝗咁撚款
仔既三四五個拖哂gip又大聲又阻住地球轉
女既好d兩三個似港女圍威喂

嗰邊係有堆韓國人住 同埋開鋪

香港食老本都仲食到而家

香港以前真係好撚有料
食到而家都仲未完,有排食
韓國人係祟港其實,只不過唔係係音樂上面

香港人仆街啲蝗係麻煩 但好多有禮貌 會謝謝前謝謝後，泡就冇乜特別因為溝通唔到，香港人最仆街 睇唔起人 少少事就串貢貢咁 仲要係老個輩到後生仔都係咁既死款

個韓妹真係超短裙

台北都好多

Hello 無圖

同一個種族

Shitty好撚多

好撚過支那人既

韓國人一直都鐘意香港架啦

大埔都有 係教院交流?

其實旺角真係好多泡菜團
不過跟團多數都係大媽同啲死肥妹
佢地完全無視交通規則 係大馬路紅燈都同係慢慢行

靚既通常都係自由行

我覺得差過啲蝗
好撚憎泡菜狗

唔只香港

之前番中環見個泡菜女人推住架bb 車 好心幫佢開門 之後就咁入 望都唔撚望下 當我門衛 屌你老母 好撚無禮貌

音樂

阿豬媽啲頭同泡菜一樣

唔止係香港 日本台灣都好撚多

尋晚食日本野都遇到兩個係隔離枱
其實好好奇佢地係香港點生活

講起嬲撚到仆街
啲泡菜佬好撚無禮貌
講野大大聲 寵寵寵

係好多
不論中年定後生都好撚冇禮貌 屌

幾個韓仔一齊食飯肯定嘈撚到拆天
韓女成撚日覺得自己好靚女咁 塊面大到馬咁又厚裝甲
大叔撞到人肯撚定唔會say sorry

去到日本都好撚多 屌韓國人去大陸旅行啦

我係尖沙咀見到好多泡菜妹都幾靚女wor
但聽到佢地寵寵寵即刻不了

發現佢地好撚鐘意揸住自拍棍
10個有9個揸住既都係泡菜

屌
見到個隻眼即刻知係泡菜

星期四係咪特別多日本團 上星期四喺女人街見到好多日本人

早幾見成班拖喼迫上電車

不嬲都多，去台灣見到仲多
點都好多中国人嘅，雖然都係嘈，但至少順眼啲先，啲蝗嗰陣蝗味真係想嘔

中日韓人周圍去中日韓

Agger 香港人乜撚都要r著數 可以話醒可以話係賤 蝗似係未開發 有啲鄉音重既粗聲粗氣 不過遇過上海黎既女教師 好好禮貌
韓國人 以前跟大學遊學團去參觀當地大學 啲學生英文都勁 但唔知點解黎香港果啲老中青多數都淨係識單字 溝通會講到燥底 除此之外都無乜特別

我都唔明有咩咁出奇 旅遊業唔使做？ 你去到人地韓國，人地夠話首爾堆滿曬香港人，你睇人人睇你姐

d韓妹個個化到死人妝咁
好撚核突

今日搭火車返大陸見到兩個泡菜佬
買咗兩大袋辛辣麵去深圳
用手機睇泡菜妹J圖

標準答案: 多咗韓狗明星來港做騷
d韓狗咪衝晒嚟

關乜事 啲韓星黎幾多香港都唔會夠係韓國開得多啦

韓狗出沒注意

韓國人專程搭飛機黎香港睇韓星？韓國冇得睇？
利申: 非崇泡

其實有咩問題？
佢地又唔係隨街柯屎同亂咁打尖
我另願要泡菜都唔要蝗

點解佢地係香港都要買辛辣麵食

多寵寵寵好過多大陸人呀嘛？

不過我懷疑係因為之前哥三個韓仔拍既香港旅遊片令到多左韓國人黎

agger 熊貓真係好多泡菜狗

Mk好多 爆丼屋出面嗰到
仲有堆印度遊客

尋日行超市見到一對韓國年輕情侶推住架車
咁冇乜特別啦我繼續行繼續揀嘢
我停低想攞嘢見對情感推到架車行近
我以為佢哋會避開我啦， 點知佢哋唔理照撞架車埋嚟， 雖然唔係好大力我即時怒睥佢哋， 佢哋同我眼神接觸但冇任何示意， 好似當冇事發生一樣， 我肯定佢哋見到我， 而且條路都幾闊我又唔係企正路中間， 我喺度揀緊嘢咁大家可以想像我企近貨位置， 佢都可以車埋嚟仲一句道歉都冇， 呢個民族都幾冇禮貌， 事後後悔做乜唔即時屌柒佢

點解咁多香港人咩國家既人都唔中意

最近去啲旅遊區都勁多韓國人

除左日本

之前去買曲奇都見到好多
但有咩問題
香港人都成日去韓國啦

同所有白皮

韓狗=蝗

喺lin登問韓國人仆唔仆街
你不如去民建聯問佢愛唔愛國

算好，你屌佢，佢都肯排隊
如果係蝗，睬你都傻

韓狗全家死😂

佢地好鐘意香港
咁我寧願要佢地都唔要支那狗

有韓國fd係香港做野
尖沙咀佢仲熟路過我

d韓國人好鳩冇禮貌
諸多要求又唔識英文
強國人都話聽得下廣東話，屌佢佢聽得明
對住班寵寵客真係煩過閪

屌，老實講都係睇人嫁姐

佢地成日講埋啲爛到冇得再爛嘅英文
以為自己好勁
聽唔明佢地講咩，佢地就黑你面
利申:服務業

幾年前可能佢地既forum都有呢條問題，對像係香港

黑鬼

上次去博覽館，咁岩有韓團show，
個d show話唔比帶大炮入去既，
有人應該比保安見到，叫佢出去寄存，
佢不停大大聲用韓文鬧個保安，
聲大到有回音咁(kfc個位)
我個fd識少少韓文話係一連串粗口

呢年幾真係多左泡菜妹黎香港
有時搭地鐵都聽到幾把泡菜聲

係大學見到既韓妹永遠比nds更大聲更串。

見過好既韓國人都係由細香港讀international school個d。

前兩日去間韓國餐廳食飯
我已經唔撚讀個英文餐牌 就咁指比佢睇（一版一個set dinner咁）
加多句thank you
佢落撚錯單上錯野仲話鳩我指左第二樣野比佢睇
我即刻話我指撚住個set dinner
嗰一版得一個set 我點撚樣指錯啊
個仆街韓仔仲夠膽"jip"

我撚知點解d韓狗要嚟香港睇韓星咩戇鳩鳩
好多人都唔明點解要追星啦
但你唔可以否定佢地存在

《MAMA》韓國粉絲同保安爆衝突大混亂
頒獎禮場外一度十分混亂，保安跟韓國粉絲爆發衝突。
1/6
韓國盛事《MAMA音樂頒獎禮》晚上場外出現混亂場面，由於晚上7點開場後，仍有不少粉絲未能入場，令粉絲非常鼓燥。現場有一批韓國粉絲更是十分激動，大叫大嚷，一度企圖衝入會場，但被保安阻止，其後經調停後，才守秩序進場。

有香港女歌迷表示，當時有一批韓國粉絲帶了大型攝影器材進場，被保安即時阻止，由於保安不懂韓文，導致雙方無法溝通，韓國粉絲便不理一切衝進會場，其他粉絲亦跟住衝入去，導致場面一片混亂，保安與歌迷發生推撞，結果有兩歌迷受傷，亦有保安人員腳部及頭部受傷，需要醫護人員為她們治理。事件驚動警察到場調查。其後有粉絲用韓文表示要退票。

未打完

黑人有時傾落計幾過癮

又大聲又無禮貌 屌佢地老母 條女係人造人都話比下面 屌 件件都豬閪

上個禮拜有2日都係尖沙咀 勁多泡菜妹

同人講旅行都唔好黎香港
晒錢晒時間

好多exchange泡菜妹玩tinder
唔知係咪g黎

有次坐天星小輪遇著班韓國阿嬸，咁船頭冇乜位佢地就坐咗埋黎
之後佢地啲眼神好似想話我坐咗佢個窗口位阻住佢影相

首爾都多香港人啦2

真係唔只韓狗冇腦
連幫韓狗護航嘅都係弱智
人地韓狗唔可以嚟香港追韓星?
順便嚟香港玩唔撚得嘅?
香港如果有明星去外地開騷咪一樣大班弱智嘅去追星

睇實邊d日子有韓星嚟再比對下韓狗人潮咪知囉

你有無出街 寵寵寵好鍾意圍起高聲說話 平時係u通宵見到佢地坐姿又衰 long 上枱或張櫈扶手 之前去台灣見係lobby 食野圍住開埋啤酒幾個鍾 不過係細酒店所以佔左好多位

爭好多
利申 土生土長香港人

今日荃灣行完山都好多

之前睇唔知乜節目，成班韓妹話鍾意去starbucks
飲Americano可以瘦身

服務業jj表示韓國人仲仆街過蝗
都唔明啲港女見到韓仔就出曬西水做乜撚
廢老多到仆街
屌 垃圾國家
韓狗

有次係華貴都見到一車車泡菜人

韓國呢個民族真係好撚無禮貌

兩年前係尖沙咀比韓國女仔用韓文問路 可能因為我眼細 比人以為我似韓國人

尖沙咀星林居好多

日本都好撚多 d韓國人真係好撚嘈
唯一見過一個有禮貌既韓妹係喺日本問我路 但條女識講流利英文可能唔係真係本土韓妹黎

既然泡菜又係屎 支那又係屎
咁寧願要泡菜啦
我想睇d sales學韓文啊

韓國人係周圍鐘意去旅行，好多時去旅行都見到好多泡菜

之前去歐洲住hostel,泡菜係好無禮貌，唔會同你打招呼，正常住hostel入到房都會點個頭，仲有佢地攤到d野周圍都係，吊佢老母

你講起又係, 最近見到好多韓國人

屌你老母上個星期去心齋橋 全部都係一樣樣既泡狗係到寵寵寵 又無禮貌

係呀屌 早排去迪士尼又係勁多寵寵寵
用英文叫佢幫忙影張相都聽唔明咁
明知有人等緊，影相都仲擺七八個pose
之前去台北又係勁多寵寵寵
係咪啲垃圾祟韓撚俾左好多錢果邊洗
所以佢地多左錢周圍去

影相擺幾個pose都唔得 咁不如係出面影入去算啦😂

連日本仔都屌泡仔
香港人仲用支那人同泡撚包底

[off topic]
share housemate有個韓仔
相處幾個月都幾正常
係衛生常識差d 粗心大意 少少大男人 做野好急(佢話係韓國文化, 咩都要快)
打乞嚏唔um口 會隨街吐口水 呢d同強國人有d似
不過社交上 佢同佢d韓國朋友都好好
你係度既話會用英文同你講野 又成日煮野過我食

岩岩去完九州
所有景點既韓國人仲多過中港日人加埋...

韓狗同蝗一樣，都係無撚禮貌同講野大大聲

不過唔會周圍柯屎柯尿

成日有班韓妹幫我含

唔止香港 上次去日本周街都係泡菜

做服務業，泡狗d態度仲衰撚過支那人
支那人你屌柒佢/幫下佢，有d都會講對不起/謝謝

泡狗個個對眼生上額頭，同佢講hello thank you有笑容都當你透明木口木面
自己英文屎有時溝通唔到又西我面

去旅行住hostel, d泡狗成日朝早夜晚嘈撚住哂

你地講既野日本人都可能成日諗
點解日本成日都有咁多香港人

日日地鐵都見到 表面睇好正常喎 同蝗係兩回事 無位唔會死逼，同埋幾活潑開朗下

上兩個月去左歐洲
都好撚多韓國人

韓國崛起
之前去歐洲 韓國人都好多

唔好講咁多
要蝗 定 泡

好似係去水腫

泡好過蝗同蝻啦係咪先

認真講句 可能我好彩
去韓國D後生都幾有禮貌 未試過連登仔既經歷

不過D上一代就

City好撚多

泡狗不論男女把口都好撚臭

屌你老母 彌敦道d巴士 架架比佢地坐撚曬上層
次撚次係旺角就落車 一落落40幾50個 同蝗蟲有閪分別咩

中環日日都見到韓妹遊客

上次食譚仔坐隔離台

全世界得番你班香港人好無 香港就係因為多唔同國家既人係到旅行/做野先叫到國際大都會 連登仔

琴日去女人街好似去咗韓國
香港人變咗遊客

蝗同泡一樣咁黑人憎

韓國人好鐘意香港 因為張國榮, 成龍, 英雄本色, 同埋好多韓星黎香港拍MV, 雜誌, 佢地真心覺得香港靚
我D韓國朋友好鐘意廣東話 好想學廣東話 覺得好型
佢地好鐘意搭電車同巴士 因為韓國無電車 佢地話坐電車好似坐過山車咁刺激 同埋韓國無兩層巴士 所以佢地黎香港都會坐巴士 直頭係旅行團行程之一

但真心韓國人真係好無禮貌 佢地搭地鐵唔會讓車廂入便既人出左先 係街撞到人唔會say sorry 唔會幫人開門拉住道門
我試過幫人拉住道門等人行左先 我韓國朋友話 果然係香港人 韓國人唔會咁好心

不過其實宜家台灣都好多韓國人, 去十分D鋪頭Staff直頭識講韓文 有D鋪頭專做韓國人生意

我係山頂番工 日日睇住班蝗 泡爭上纜車都覺得好好笑

屌我淨係知紅多韓妹look既女都係支那雞黎

會否因飛香港機票價格平左好多？

香港人去旺角唔係遊客係乜?

遊客無咩啦
好過啲水貨客

利申：住上水

不如泡菜人特別係男人
真係聲大大又食煙又無咩禮貌
以為住Hall見唔少

大阪多到仆街 周街都係韓狗

又嘈又多 好似而家畢業季所以好多學生去旅行

我都覺
佢哋講嘢難聽過粗口

上星期福岡返嚟，真係韓多過其他好多，真唔知韓國經濟咁好嘅咩？

係咁唷唷唷
呢排電視潘婷個少女時代廣告D韓文難聽到

龐龐龐？龐龐，龐！龐...

個個韓妹個鼻都好令

屌你老味有邊撚到嘅人唔係狗 全世界都係狗 得香港人唔係

中年個班同蝗啲行為差唔多

上星期TST見過
周街吐痰講泡文

比我見撚到屌到佢番北韓

自從泡菜大推旅遊節目
就有好多泡菜去旅行
感覺上喺歐洲泡菜旅客比日本遊客多

歡迎支那以外遊客👏🏻👏🏻

我覺得好多韓國人同大陸人根本冇分別
打尖 公眾地方大聲講嘢 樣樣齊
只係另一個品種嘅蝗蟲

係，無錯

日本唔係

新年去曼谷旅行都好多泡菜狗

係芭堤雅張龍記食飯，附近幾張枱都係5至6個人，得一枱好靜，其他嘈到仆街，一枱泡菜狗，一枱支那畜，一枱港人（18至25歲左右），望一望枱靜既，一樣係度飲酒吹水，但唔會影響到你，基本上到佢地走行過我張枱先聽到佢地講日文

日本仔咪一樣，有一次班架仔係地鐵嘈生曬 ，帶住耳機都聽到佢地up乜7

點解日本成日都咁多港喱

屌你老母呢度係咪連登嚟？
咁柒多人話泡菜狗冇問匙？
仲話歡迎佢地 傻撚咗呀
你老母又冇禮貌 啲女又冇個靚
仲有喺u圖書館幾個韓仔圍埋一定勁大聲吹水
寵寵寵咁煩撚到

屌你老母
兩樣都係屎揀乜鳩？
又唔撚係真係有得你揀
捐返入你老母個臭閪度啦

多到好撚恐怖

拎越南同印尼passport黎香港玩

屌你老母咁無可否認泡菜係劣等民族
以前個國家窮到閪咁靠抄襲起家
世界杯之後開始有錢就輸出垃圾文化
同支那一撚樣
國際都會嘅香港人係咪見到咩地方嘅人都要奶曬袋底呀？
不嬲崇優 垃圾影響香港嘅最好唔好嚟啦

其實前年旅發局搵左好多韓國travel agency黎香港參觀同埋計劃自由行plan 吸引多d韓國人
之後呢排好似YouTube有youtuber眾會
好多韓國人youtuber黎香港
你睇Mira/Rickyzakaf就知
佢地帶埋韓國youtuber參觀香港同玩
咁人地韓國人都要拍下片
加上果班youtuber都幾多訂閱
咁咪順便推廣埋香港

同埋食老本 英雄本色系列 張國榮
劉華等 仲有自稱半個韓國人既成龍

加上樓上link 樓上韓狗旅遊page同visa拍既廣告

仲有韓國人好鐘意香港既許留山（中資企業）
同埋買野（黑人牙膏、黑珍珠面膜、Jenny Cookies）等等

同埋香港有迪士尼樂園同夜景

佢地去遊客區老銅旺角果d無所謂 非常歡迎
屌你老味成個紅磡&黃埔都係

佢地d 電視好似重loop 緊張國榮同埋果個年代d 歌

一首當年情都可以loop足十幾年

其實韓國人都冇咩禮貌

黎香港既我感覺係年紀大既韓國人。韓國後生女去日本多，又近。

將軍澳popcorn都見到韓國母女買童裝衫
調景嶺都會駅間Fusion又聽過幾個學生妹講韓文
點解連非市區都會有韓國人既

aggre
蝗蟲就算啦因為佢地係侵略者
但我寧願要寵寵客都唔想要蝗蟲客

連大學都好多寵寵寵

韓國人近年開始有錢，所以會多咗機會出國。之前自由行去土耳其啲one day tour成車除左自己班人之外全部都係韓國人

邊到最多 想去昅

唔淨係講韓國,香港唔知幾時淪為國際公廁,有錢同無錢垃圾鬼佬,南亞畜假難民,一眾僕人國賓賓,支那賤種,人數有增無減,遍佈全港,每一角落都搵到佢地蹤跡

泡菜都好多香港人

因為 sorry sorry sorry sorry nigga nigga nigga

唔係整容就好樣衰，面闊眼細
真係靚嘅好少